當一個人愛到癲左既時候，有咩做唔出？

我好愛你，我明知你開始準備結婚，但我都想要搶你返黎
我唔知啱唔啱，但最少我係你未結婚之前努力過，我知我係第三者身份，但我真係好愛你，無一刻停止過想念你到訓唔倒食唔倒，我唔知我係咪已經癲左，但我已經無回頭路，因為我搵唔倒比你更適合我嘅人

去睇精神科

剩係為自己碌鳩著想

你根本唔係愛 你只係想留佢喺你身邊 唔好用愛既名義去掩飾你自己既慾望啦垃圾

真係愛佢嘅話 就咪撚諗咁多嘢
攞個心出嚟祝福人哋揾到幸福啦
垃圾佔有撚

垃圾 自私
你根本比唔到幸福人就放手啦
如果比到佢一早揀左你同你結婚
醒下啦

愛？你識條春！你係癲左並唔係愛
自私鬼